情義我 一生 銘記

留在世上全沒趣味

。。。